2888 無人講

有班人屌5號仔，但無人講2888

雖然我喺2888 小小股東
有少少2888，但無怨無悔
見到啲人都唔知點解喺咁屌5號仔為乜
買股票有風險
你屌人除淨後先話唔派息
講真一句
疫情過後，可能真係可能好多公司唔掂
有機會壞帳多咗
唔派息增加資本喺好事
做股東應該齊上齊落
萬一有起事上嚟 真係 係咁先

純個人見解，得投資經驗2年

希望2888 加油，出年要好好回報 一班 同你 同行嘅小股東

利申：平均價68 元 買入，決定不離不棄明白到買股票睇長遠

上ifc睇野都會睇遠啲

踢爆滙豐維權組織真面目 劏房「業主會」教人借私貸炒燶滙豐

2888...你真心定假膠？
Retail, sme, corporate, backoffice operations 都好麻麻， 豪無優勢
uk 個邊更加唔洗講。衰過hsbc

請問點睇長遠法？

百幾蚊重貨渣打見到你依個post我笑而不語

毫*

溝左未

渣打歐洲根本就無咩業務
uk 最大業務係比管理層cap水
前一年agm先比其中一個大股東屌完佢人工過高 仲高過其他uk大行既ceo

齊上齊落嘅心態要改下

一來無錢 二黎今次真係心死
除淨完無息派做真妖股 同班管理層一樣個個都妖氣衝天
渣打高層19年花紅照袋 股東分紅就免問因為要拎公司捐出去抗疫

正確d黎講
渣打係屌都癈撚事 個個都高位hold住 根本唔想理
而管理層往績一向都係9up當食生菜

between渣打響歐洲根本無咩業務可言 又點會衰過hsbc uk
歐洲年年幫hsbc倒米

樓主
第1手177買
最後一次買39.6
均價65
唔會再溝。

個人覺得2888好過5號
利申，5號都有，均價46

其實2隻都唔多貨

買11算啦

如果5號仔都死，睇唔到2888會有生路

2888 相對少人有

但除淨完冇息一定要屌

唔係第日其他公司都可以宣佈派高息，然後抽高個價出貨，再取消派息

至於話補充資本，有人除淨後賣咗，即係拎街外人錢補充你嘅資本

不過好多連登仔鍾意睇人仆街，唔會諗自己隨時都係下一個受害者

想當年100蚊入

股價關個銀行資本事？

樓主話唔派息可以補充資本

咁除淨完，股價低咗賣出去，但有息收返

你依家唔派，重唔係拎非股東嘅錢去補充資本？

股價既變動又唔係直接入銀行袋

除淨左唔派 好似對匯豐冇著數喎

信用問題

5號仔根本有能力派, 宣佈埋, 佢大可以派埋呢次, 之後唔派都冇人話得佢, 海嘯後佢都減過派息, 又-如-何

理論上滙豐同小股東冇賺冇蝕，係除淨後放嘅人蝕

但係嘈得最勁反而係小股東

有時大環境係咁, 個別又好難逆流既

其實唔派息, 銀行留返多d資金以應付將來不時之需, 又無可口非, 黎緊個環境人人都知道會差啦